好(假)波共賞

今朝巴甲華斯高對戈亞斯，主隊半場領先1比0，直到下半場90分鐘進入補時階段，更獲得一次2打1既單刀機會(片中4分13秒)，基本上持球者只要橫傳就必入，但最後ON99省落門將身上出界。然後去到距離完場前幾十秒(片中4分37秒)，主隊後衛無人逼纏下一腳逗個波入自己龍，成功為客隊追平，可以話近期難得一見既精彩假波。

假到咁

1球盤

呢d假波入更衣室點搞

Check下網上銀行過數未

巴甲出名假

中美南美冇個好人

買左波蛋1:1

港超聯 飛馬2-2南區個場 睇下張春暉